今日經過理髮鋪聽到個笑話

：男客人
：女客人
男客人：你放心啦，皇后山無人要咖，一定中咖。
女客人：⋯⋯⋯
我忍唔住笑左
唔知係咪個男客人聽到我笑左，佢唔敢講落去好想聽佢既偉論
利申：下次會忍住

個有咩用

佢on9以為自己好有趣

你實地考察一次就知，偏到仆街

屌你啦 理髮鋪